傻豬黎嘅，你真係咁天真相信會支爆?

大陸已經爆緊喇!!!
各位手足唔差在申多腳
我知你地戶口仲有錢

12月13-14 全民撳錢過聖誕

1個人撳1000美金!
1000個人就100萬美金!!
1000000個人就10億美金!!!

#只限美金
#香港庫房壓力測試
#撳完唔好轉頭入番銀行呀

支爆gogogo

1連

2連

3連

4連

5連

6連

斷你

而家換美金個rate 都 ok

咁我重新黎過
1連

5連
呢個好重要真係要推

幫推

up

其實入番銀行都幫到件事

因為啲食錢怪本身就成日入爆

1蚊

2蚊

3蚊

4蚊

5蚊

6蚊

7蚊

得7蚊?

8蚊

9蚊

我聽左十幾年都未爆

1蚊1蚊咁拎緊

10蚊

11蚊

12蚊

其實大陸無錢就發國債

十億係鼻屎黎

戶口連1000美金都冇...
利申:一早換曬放屋企

文字提款，㩒大力d，要㩒到美金貴過金

13蚊

而家突郎普咪打緊貿易戰囉。

唔好以為無用，我地上幾個用嘅效果開始出黎，加上侵侵助攻

14蚊

15蚊

16蚊

17蚊

18蚊

19蚊

20蚊

出糧再撳過

一齊過攬炒聖誕

佢發左要有人買
逼自己人買都係人民幣
佢要搶外匯

推

sorry借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

p牌加油

push

月月都㩒架啦

推呀
我地要仲創一次奇蹟呀
和你㩒

上次攞完就冇入返入去

舊圖黎

出糧未呀大家?

大行都擠提緊

適逢春田🌼🌼比銀行出賣咗，美金正好大派用場

戶口100蚊都冇

Push

今年揮春

諗好未?

應該攞晒係中資户口d錢存入Citibank......

入落證券行買美股可否破壞存款創造？

具體??

將1000美金入落證券行，再買美股，咁呢1000美金重算不算係香港嘅銀行體系入面

我理解係咁:
1st target: 實體美金同黃金
2nd target: 銀行體系結餘
3rd target: 市場其他美金結餘

小弟唔係行內人，求指點

上次攞左好多依家唔知點咁
係咪真係有用

記得轉埋強姦金呀

仲有世界銀行比緊錢佢地買子彈

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一

其實最好係匯出境

二

即係點？

tui l

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

我已經冇錢撳了

有news話地方政府債券兌換唔到 應該比junk更junk，不過班大陸人咁苯柒 無所謂啦

支爆最少都講左五年。我諗都仲可以講多五個五年

㩒泰銖去旅行!

試下冇壞

兄弟爬山

五年嘅成果開始浮現

小弟都好想支持但戶口得返100美金左右😂😂😂

P

急不及待想玩玩了

換美金點少得我阿

戶口無錢

呢排美金低左啲，又可以靜靜雞兌平價

看得自己這麼重，我地助侵侵攻就真。

唔係講笑，支國好多銀行都危危地，隨時燒到香港既支銀

直接轉出海外變美金算

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

馬會

雖然功效唔大
不過值得一做
推！！

個Account裏面啲錢唔夠$100

pushhhhhhhhhhhhh

有咁多美金畀你撳?

其實已經禁到冇錢
剩低幾千夠生活

阻住其他人用入錢機(我鳩估)

推！！

咁撚急

禁佢老尾

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

推上熱門

支爆

戶口得幾百蚊港幣,,,

點止5年 至少都10年以上

屋企藍 幾十萬點收埋

充公民企回血, 無限LOOP, 幾時先爆

㩒出港元,換美元。

差唔多意思

阻人做生意最開心

其實唔使揀日子, 平時應該keep住做

一出糧就禁

推呀

全民換美鈔

邊個買就可以入中國市場

乜你以為我戶口真係有錢咩

推
一路有keep住轉美金

推啊

你唔係信d傻仔呀
中三讀過下Econ都知唔會work啦

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

你班仆街咪偷步

瑋定又有偷步撚

不嬲唔係為爆而撳
而係為爆做準備

why not both?

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

開離岸戶口啦

今日老母為左想我拎啲錢入銀行賺息，比萬幾蚊我...

推好想推到，所以廣傳啦朋友仔

你自己睇10年前同而家有咩分別

Pish

leverage其他國家都升緊架啦

pish

得幾十萬 換唔換都一樣 雞碎咁多

開離岸戶口，e.g. Charles Schwab, FT, IBHK(無SIPC和FDIV保)
又或者直接坐飛機去美國開 citi bank ，出面有 post 教

pushhhhhhh

冇藍絲估外幣買人民幣？唔愛國？

開離岸戶口買

又要㩒錢

Cities bank 好少ATM..........

推呀 行動 post 仲要完全合法

新年利是封美金呀

10億美金有咩用?
盤數應該係600億美金.
海外嘅香港主權美元基金.

Citibank HK MasterCard Debit Card提款及扣帳卡，
是可以在全港所有Citibank、渣打、東亞、大新、創興、中銀香港、建行、工商、永隆等ATM 提款機
免手續費提款（每次最低提款額為HKD100.-

其實香港做好多內保外貸，好多美元已經俾共產黨偷走

中國據報向法羅政府施壓 要求與華為簽約 否則放棄貿易協議

等睇下年美國關閉華為既美元結算系統

大家準備好未

連登仔會接受現實就唔會再係連登仔

㩒

聽日就係

都話左內保外貸
仲有外匯儲備既美元錢 被共產黨拿左

你地不信，就算

我信，6月自己分析過數據好有可疑

無哂港錢啦wor,參與唔到，sor

做左冇壞 點解唔試

沒事兒 沒事兒